警察招募日 2019年7月20日(星期六)

經過呢排反修例集會同警民衝突後
7月會唔會係史上最少人報考警察嘅招募日
競爭應該好低
表現插水都有機會入班
趁低吸納走去報
輕鬆月入2皮半/4皮半

有人唔做做狗?

報白衫
人棄我取

咁就4皮幾

投考完唔去學堂佢吹唔吹得你漲
以前睇電視 有啲好串嘅呀sir叫你走
我一入到去第一日就走 你吹？

仲做?

你逗呢份人工可以逗得心安理得嘅
冇人阻到你
好行唔送

點解夏季大招個招聘廣告無左既？ 之前明明見到7月14先截